Реализовать независимо работающие классы для решения отдельных этапов задачи.
1. Программным способом создать файл целых чисел intdata.dat.
2. На основе данных файла intdata.dat сформировать файл, содержащий только шестизначные
целые числа int6data.dat.
3. На основе файла int6data.dat сформировать текстовый файл txt6data.dat, содержащий только
счастливые номера (сумма левых 3-х цифр равна сумме правых 3-х цифр).